SM女皇YoYo，給我無比性虐快樂～

感覺又墮落又快樂；SM女皇YoYo，給我無比性虐快樂，快感爆棚，從未如此好Feel過。

上星期本冒名而去揾SM女皇YoYo，可惜靚女放咗假，唯有耐心地等待，睇吓SM咸片，打吓飛机，等待女王。
前兩日；得知YoYo女皇回歸，即時預約，以前揾女都係想出火，得知YoYo嘅强項係玩角色扮演同高品味SM，最後雖然都係一洩收場，但真係有無比嘅快感，回味再回味！
約好咗YoYo，準時到步，開門一見伊人，長腿美女，身材有前有後，我細佬即刻有反應，唔玩SM都絕對食得過，當然馬上入閘，順便實習吓睇左SM咸帶d花式。
本來諗住學以致用啦，點知YoYo女皇確係SM經驗豐富真女皇，佢一出手我已經好似觸電咁，除左碌野之外，全身軟哂，絕對係高手中嘅高手，YoYo完全掌握到男人最刺激嘅死穴，深知我M男嘅慾望，令我高潮泆起，快感不斷。
今次我玩咗男扮女裝，女皇命令我除哂d衫，幫我戴假髮，同我穿上絲襪高踭鞋，一路著一路撫摸我，由於係第一次；完全受寵若驚，心跳加速，跟住幫我帶胸圍時，從後撫弄我，用指甲掃我心口，感覺無比興奮，好爽好正，以前一般食女從未有這種感覺，今次親身感受到至知道有幾high，女皇仲同我加上頭套同全身捆綁，瞓喺床上，再用假鳩一邊插我屁股一邊做，攪到我前面同後面高潮一齊來，女王又拿出種種道具，滿足我嘅被虐慾望，非常享受被YoYo虐待帶來嘅快感。
女皇非常懂得我最high嘅敏感部位，令我碌野又頭硬到尾，YoYo先坐上來女上狂遙，又用手揸我對假波，西窄又多水，仲騎足幾百吓至比佢收陰夾爆，那剎那的高潮真係high到爆，全程攪到我高潮不斷，從未如此好feel，真係可遇不可求，物超所值，極力推薦，正。

你連甜故都撈埋

真係

你咁樣玩一玩駛咗幾多錢

轉貼咋，ask 阿蓋啦

又灌腸

原來系牙蓋

牙蓋d文字又幾生鬼

咁似啲包膠既

死老雞黎

牙蓋玩既錢 都夠yoyo番鄉下買埋地

用場紙交易嫁喎

@蓋

屎水蓋

面包超人既原版

屌....

有冇屎水都標埋

Mayoyo？

soso女重素

全部回覆都-1

吉錯總制標撚哂shi

蓋清識玩

我先無咁無聊

自己負自己扮野

而家有話係你咩 此地無銀

無賴屎 假report, 寫手

今次我玩咗男扮女裝，女皇命令我除哂d衫，幫我戴假髮，同我穿上絲襪高踭鞋，一路著一路撫摸我，由於係第一次；完全受寵若驚，心跳加速，跟住幫我帶胸圍時，從後撫弄我，用指甲掃我心口，感覺無比興奮，好爽好正

蓋青貢BT

蓋清

你呀卡牢

屎水佬潛水

笑死

161sex block 左我ip 我狂search yoyo d 賽後報告

牙蓋咪161sex鴨免囉

唔怪得

做乜成日搞牙蓋

卡牢又推乜能野

好文

@牙蓋

我都冇推你打架post

講起sm 我認得蓋師兄個名
當年google sm高登 就知道佢玩法

Ching認錯人

唔好老點我
我大大話話上左廿年高登

蓋CHING

加力sir七一要努力

諗住SL
出去搵多1200好過

我冇老屈

蓋狗

你隻259有咩資格講牙蓋？

我抄佢名only 我係假蓋

蓋ching

樓上成堆25

痴線

我即刻叫左出嚟

推嘜能

玩d貢既野

on9

唔好推

卡牢玩夠分身未

fake

😂

冰個再推我屌爆佢女友

屌牙

.

星期5係香港站見到條撚屌著DOYLE橙色波衫
係咪你

💩

🐶

蓋清好重口味😛不過我鐘意

點呀 SIU膠岡勞

點睇連囝唔打擊分身問題

蓋清我係真心欣賞你玩法

十卜蓋清

無乜所謂，我都玩4個

您得3個.

蓋清好波

吾好推ok

yes

推

25